[創先河] 金融時報說從試過記者在香港不獲續發工作簽證

金融時報說從試過記者在香港不獲續發工作簽證

香港外國記者會其中一位副主席, 在《金融時報》任職亞洲新聞編輯的馬凱Victor Mallet, 被拒續發工作簽證, 港府並沒解釋原因.

報道引述《金融時報》發言人說, 今次是《金融時報》首次在香港遇到的情況.

馬凱主持民族黨召集人陳浩天在外國記者會的午餐會演講. 民主黨立法會議員涂謹申指, 事件難免令人質疑當局, 今次是向外國記者會報復. 曾任記者的議會陣線毛孟靜就說, 記憶中從未試過有外國記者, 不獲續發工作簽證, 認為事件開壞先例, 定必影響香港新聞自由的排名度.

經民聯梁美芬就說, 外交部先後兩次發聲明, 譴責外國記者會設平台讓陳浩天宣揚港獨, 反映事件已超越一國兩制範圍, 並非香港能處理的事務. 梁美芬認為今次個案帶出清楚信息, 任何人都不應舉辦類似的平台宣揚港獨.

Financial Times 都得罪真係嫌命長

攬炒

林鄭對萬國宣戰詔書

經民聯梁美芬

條女真係好想上位？

想做大官？奶共奶到CLS

條女

梁美芬又衝出嚟

本來已經冇人記得陳浩天講過，攪一攪又記得番晒。

好野

回歸中国, 一国一制

又引起國際關注

TRUMP好快就要閂左香港呢個「後門」

見琴晚彭斯冇提香港
remind下美國者

一國一制

啲五毛正係諗佢攪亂香港，帶動港獨
無諗過國際層面

八國聯軍香港役

梁美芬即係同侵講貿易戰識做

邱騰華可以返去早啲抖

英美有種就反擊
係到吠係無用

最好唔批香港人留學/工作/旅遊簽証